我決定由聽日起每日po一首vitas嘅歌

等多啲人認識佢
支持請正皮

冇人識Vitas

ar~~~~~~~ar ar ar ar ar~~~~~

大家淨係識依首

Dedication
Star

呢兩首真係代表作

有排好迷佢首woo a ahah

我迷佢好多首歌

fa花化fafa花化化花化

依首好撚好聽

push

imom

支那個bilibili好多佢既fans

佢喺大陸曾經幾紅下